### Candidate Chinese Name:
* 吕自成
 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 这个项目在开发时是直接通过面试邮件中的地址拉取的代码，这个地址中存在以前其他面试人员提交的代码，通过fork后再clone下来的代码才正常。

- - -